[討論]有關於明天大埔遊山玩水 補習

首先我地睇下個地型

其實大埔幾有特色
分開幾個區域 幾個區域好明顯係橋同橋之間連接

你發現個地型如果比人襲擊 係好容易比人包圍 因為只要封佐橋同橋之間連接就會

如果比人襲擊就最好搵警署報案啦 依個警署重要係總區來 好大的
所以大家可以放心去總區報案 總區唔會唔夠警察的 點講都係警總

另一方面 右邊近吐露港公路有公園仔 個公園仔有回歸塔 昆蟲館 個草地又大 又可以放風爭 絕對係野餐的好去處

而想出返沙田的朋友都可以玩下單車 做埋運動

其實大埔重有好多野玩好多野食的 而且都幾多運動好去處 鐘意踢波的巴打有運了 大埔都有唔少足球場 希望大家玩得開開心心

全部人一齊推返聽日大埔嘅post!!!

大埔頭巴士總站

聽日大埔

入黎幫手推記者會

幫手推下大埔地圖

[極重要!!!!]大埔飲飲食食交通攻略[附自制地圖]

推

一推再推

邊到有得租單車?

推大埔

要知路